有冇人試過ps4插usb可以睇播自己入既片

其實係咪真係可以用USB手指播片 轉左佢要求既格式都讀唔到

PS3都得啦 MP4

但係有Sony版權嘅戲唔得 e.g.蜘蛛俠

ps4 player好撚廢

我pro 會唔會好啲 可以播到咩片mkv mp4 好似都試過 讀到手指讀唔到片

你係咪無開一個資料夾放D片入去呀

唔關事 根本佢個player app寫得垃圾 諸多限制功能又簡陋
睇戲你搵個正正經經嘅device播好過

琴晚終於播到自己啲片

Ps4睇唔睇到netflex 4k

佢會知 你入面果套咩戲 咁勁？

av就av啦 咩自己入既片